NASA 與湯告魯斯合作 新電影將在國際太空站實地取景拍攝

為了減低太空計劃的成本開支，自從 Jim Bridenstine 在 2018 年接任美國太空總署（NASA）的署長後，不斷透過將太空項目商業化。Bridenstine 的搵錢大計包括為太空船尋求商業冠名贊助，甚至讓普通人有機會登上他們位於太空的設施。

這名想法多多的署長日前透露，NASA 正在和著名影星 Tom Cruise 合作，他的下一部電影將會在國際太空站取景拍攝。這將會是首部真正在太空拍攝的電影，Bridenstine 未有透露有關電影的相關細節，但早前流出的消息指電影並非屬於《職業特工隊》系列。

報導此消息的網站 Deadline 提到，Elon Musk 創辦的太空探索公司 SpaceX 亦會參與其中，可能會為拍攝的人員提供往返地面和國際太空站的飛行服務。消息指電影還在初期籌備階段，還未有電影公司參與其中，亦未知上映日期，不過 SpaceX 的 Crew Dragon 太空船載人服務最快要到 2021 年下半年才有望推出。透過 Tom Cruise 電影的知名度吸引更多企業，NASA 有望將國際太空站商業化。

拍戲拍到上太空

準備揸穿梭機

太空都玩埋，無嘢可以挑戰
拍完阿Tom可以息影

葉問就打外星人
老湯就入黑洞拯救外星人

等睇湯佬玩埋時光機

仲有深海探險

湯佬又挑戰極限

準備射上moon

職業特工隊
你知冷戰個時有太空核武
湯：我地去偷返黎

MI7

Tom Cruise 本身已經係上左神枱，一個legend
而家仲拍到上太空

成龍都唔夠佢黎

真係會上？爆炸點算

死囉

成隊crew過百人wo

係咪要搵太空站D 科學家做PT攝影師 動作指導 同埋臨記

cls 佢係真人上陣架喎
上太空唔用綠幕唔洗替身

囉條淫蟲同人比真係貶低TC

平時d太空戲己經好撚真架啦wor

一單還一單
佢以前拍戲真係仲亡命過靚佬湯

唔知想點拍，國際空間站入面個空間狹窄到on9 ，本身就無乜位放額外設備。人數又唔可以多，空間站入面個二氧化碳過濾器效率最多勉強夠頂十幾人左右 揸機嗰啲應該全部都係正式宇航員，電影拍攝團隊最多得湯佬上去，其他留地面指揮。

屌

乜撚乳航員

其實睇佢呢幾年拍戲既走勢
都估到佢會上太空
遲早問題

太空人，一路當咗宇航員係書面正式名，查一查先發覺係蝗字

太空人 pls

之前見佢為左拍戲去學揸飛機已經好痴線
唔知佢會唔會學揸埋穿梭機

你老母個閪就空間站
你屋企樓下個看更就宇航員 自由出入空間站

佢近10年拍戲已經唔係為賺錢,為左挑戰自己

收皮啦 國際空間站
香港聽都未聽過

之後係咪搵ELON MUSK合作去埋火星

科學教

不過今時今日
真人上太空 同 電腦特技上太空
觀眾眼中其實冇乜分別

再講,老湯近幾年D片都好爛下

國際空間站

你老母個闣係就國際空間站
咩人都上得

帶埋武漢肺炎上太空

變左做生前紀錄片

拍一套好睇既太空電影
同拍戲拍到上太空
後者好明顯係成就

Maverick 由Navy 跳槽Space Force

Cls

上太空唔係要TRAIN好耐家咩 TOM咁老

佢坐到戰鬥機已經成功左第一步

佢又唔係揸果個
btw, 擺明借拍戲滿足自己

依家個湯sir係未來拍戲坐時光機嚟

講咗咁耐仲有咩未拍， 答：上太空
終於做

成龍如果有湯告魯斯(一半)咁靚仔，佢一定唔會咁搏命

mi4 個期仲係到質疑人地假爬

留名睇Benji 害死Ethan
"Benji ! Open the door! That's the wrong door!"

客串FF？